大家屋企用緊咩牌子嘅口罩？

唔知掂唔掂嘅口罩 對印中文字嘅口罩好冇信心

屋企嘅都唔合規格

武士既

懲教口罩

大陸製prozone
之前買落
有pfe 同bfe
有nelson test

之後會買返外國貨如果買到嘅話

用緊之前台灣買落既口罩
中衛同藍歐
希望冇事

12月入咗100盒medicom
老母嗰時話我大驚小怪，依家我叫佢用雜牌口罩

一百盒咪五千個

日本 台灣野一月頭買個陣29蚊盒50個

係，我送咗啲俾女朋友同fd，佢地買咗湖北口罩

湖北

醫管局都係用緊依隻

巴打會唔會賣幾盒出黎

唔會賣，我有多就會送出黎

12月幾錢盒？個時邊度買？

約莫60蚊一盒，我家姐幫我喺網上訂返黎。依家我叫家姐再喺韓國買多啲口罩返黎，應該夠捱幾個月

我訂左safe basics astm level 2 呢隻有冇用

得返手中呢半盒

你住邊區呀，我有剩可以俾啲你

邊區近你，我油尖

我大西北，你mon post，我有剩會上水搵你